{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109313",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 코코호텔"
    },
    "text": "原州初のコンセプトホテルであるココホテルにお越しくださったすべてのお客様に感謝申し上げます。 当ホテルは総客室数40室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 また、当ホテルは計7つのテーマで57の最新客室を備えており、いつでも新しい出会いを感じることができます。 最近は内部施設を改善しましたが、55インチSAMSUNG TVとNetflixの無料利用が可能で、空気清浄機も設置されています。 客室ごとに無料Wi-Fiやバトルグラウンドゲームを楽しめるパソコンもご用意しております。 また、駐車施設も建物内および専用の外部駐車場として40台以上を提供しています。 SUV、ワゴン車、トラックおよびすべての車種を駐車でき、1部屋あたり1台以上の駐車が可能です。 また、便宜施設としては簡単朝食が朝7時から9時まで利用可能で、現在はコロナのため利用が中止されています。 ホテルでは寝具類や使い捨て用品の再利用を禁止しており、フロントデスクやエレベーターには常に手指消毒剤が備えられています。 また、完全非対面チェックインが可能なキオスクも使用しており、宿泊施設では検証された外注洗濯業者を利用して洗濯サービスを提供しています。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設はとても清潔で、施設とサービスについて満足のいく評価を受けました。 ベッドはとても快適で防音もしっかりしていてリラックスでき、また訪れる意思があるという意見もありました。 ただし、温度が高くて不便を感じた一部の利用者とトイレにかけられるスペースが足りないという利用者の意見がありました。 暖房システムや一部のトイレでは不便がありましたが、ベッドは快適で清潔なため禁煙客室に指定されていました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは総客室数40室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのようなテーマの客室がありますか？",
            "answer": "ホテルには計7つのテーマで57の最新客室が備えられており、いつでも新しい出会いを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの内部施設はどのように改善されましたか？",
            "answer": "最近、ホテルの内部施設を改善しました。55インチのSAMSUNG TVとNetflixの無料利用が可能で、空気清浄機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ごとに無料Wi-Fiやバトルグラウンドゲームを楽しめるパソコンもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車施設はありますか？",
            "answer": "ホテルでは建物内および専用の外部駐車場として40台以上を提供しています。SUV、ワゴン車、トラックおよびすべての車種を駐車でき、1部屋あたり1台以上の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで朝食は利用できますか？",
            "answer": "ホテルでは簡単な朝食が朝7時から9時まで利用可能ですが、現在はコロナのため利用が中止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔さについてはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "レビューによると、この宿泊施設はとても清潔で、施設とサービスについて満足のいく評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "ホテルのベッドは快適ですか？",
            "answer": "ベッドはとても快適で防音もしっかりしていてリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには禁煙客室が指定されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはトイレのスペースが足りないという意見がありましたか？",
            "answer": "一部の利用者の意見として、トイレにかけられるスペースが足りないという意見がありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 530
    }
}